發覺而家裝修個市好旺，剩係開工都10萬起黎計

有間42年樓議，九龍舊單位 (300幾尺一房) 想放租，
因為好殘 問過都要三十萬走唔甩
同唐樓比係勝在有lift咁多，
但分分鐘裝修回番本之後就收樓重建..
定整劏房好 有冇師兄有搵人裝修經驗? thanks